[集思廣益] 啱啱領養左隻貓叫咩名好

歲半男仔，想要個特別型棍既名

叫牛丸

瘦啤

樣衰死毒撚

乳牛

生啤

窮奇

呀強

木咀

第三者

包皮

侵侵
蓬佩奧

河童

原居民

忍刀七人眾

霍金

哇好撚cute

習近平

狗強

袋袋

連貓

懶鬼

屋企已經有盤草叫傻強

烏鴉

鐵柱
Btw好得意!! feel到佢好想出籠玩

大支

阿狗

Kitcat

diu落地獄啦

型棍

呢個唔錯

Btw佢既特點係好鬼大食大家可以喺呢個方向發展

好耐冇聽過小屎丸

個人覺得幫啲寵物改食物名好無誠意
你都唔會幫自己仔女改食物名啦

貓強

樓上有個窮奇
既然你話佢大食咁叫饕餮

喵喵

豬仔 / bb

改個貓名都要配埋自己個姓黎改？
叫得開始咪得囉

叫 唔理黑貓定白貓，咬鳩主人就係好貓

我意思係覺得用食物名好hea啫
不過呢啲好個人
我指自己唔會咁做

叫契爺

旺財

媽咪面

大食積

叫佢歲半

下...唔會喎
食物名真係好得意嘛，
海洋公園嗰三隻狐獴，叫「茶走」、「齋啡」同「鴛鴦」。
我覺得又貼近香港人飲食文化，聽起嚟又得意囉。

雖然改名又係落閘式投票...
sad

豬髀

望住佢張相嗰下，突然好想食燒豬髀